大家小心會傷人頸嘅風箏線

細細個親眼見到過

hitman?